溜冰港隊阿媽係大陸犯法中醫 個男朋友就食大麻

我覺得好睇過tbb啲電視劇

題外話
阿爸阿媽都係大陸人
點解個女可以做港隊？